喂喂喂，連狗我屌你老母啊

加泰post推爆都上唔到熱門

收左中資錢, 唔洗多講

收皮啦
連囝做野要你教？
forum有自己一套熱門準則
唔係話推爆就熱門

紅資論壇想點

呢堆乜撚嘢熱門嚟

連狗死全家

好明顯有禁詞啦

咪幾好 講下飲食旅遊 星期日輕鬆下

「獨立」

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表
仲有波台狗阿古路